香港01消息：林鄭月娥特首倡議明年2021立法會選舉港人可在內地投票！

留名等睇保皇狗14億票

戇鳩鳩

咁下年大陸有得投票未
林鄭係咪意圖分裂國家?

出年仲有命先算啦

唔係香港長住都有資格 食蒙左佢地呀
有香港身份證既人有成千幾萬架

可以唔洗選

強國票站投到每區50萬票保皇

預撚左
延遲一年根本為左咁

民建聯14億票

支那14億人都可以投票

親共派訓喺度都贏

佢鐘意啦
根本佢玩哂

呢啲議會抗爭，已經唔期望啲乜，議員入到去應該玩串個Party算

就睇吓泛民有乜回應，相信本土派一定唔同意喺支那港人都可以投票

痴撚線落返香港投有幾難
有心就自然投
搞咁多小動作

其他市居民可以投其他市市長
講出黎真係笑撚死

仲諗選舉都on9啦

點解淨係內地
咁加拿大 日本 美國 英國果d香港人呢

立法會only

預左 佢之前好似都提過

嘩, 中国終於有民選喇

你通常在香港居住

台灣呢
柒婆係咪搞台獨分裂中國

不如開放比14億人一人一票選特首啦

搞得臨立會就知議會戰線已經玩完，係班飯民同班傻鳩黃屍豬真係信一年後有得再選

真係笑撚咗
知住外國未必投保皇就直接唔俾海外投票
住支那政治取態比較易預測就開內地投票
公佢贏字你輸

講香港民主最黑暗嘅一日果個都頂唔順啦

種生基啦喂

話俾大家知香港可以投票
你地唔得

total 會收到14億票

點解你哋個個assume出年仲有港共

係大陸投票, 邊舍敢監票

政府都玩5＋1
5區＋大灣區

台灣呢?一個中國原則？

係支那住就係支那狗 扮乜香港人

舉牌全民選舉都命喪看守所, 林奠仲實行埋

澳門?

DQ哂所有民主派已經夠做

唔記得特首冇得選我錯

成撚日話一小時生活圈，屌佢老母一來一回都係兩小時，落黎投丫ma

臺灣呢？喔~臺獨分子

點解台灣冇？

留名睇留任議員阻止倡議通常，發揮議員作用時候到了

再加埋走左一大堆黃絲
今鋪保皇訓係到都贏

內地得，海外唔得
係咩道理？

建制票倉多左10幾億票

參選都無份啦，仲諗投票

睇嚟疫情下年都唔會完

台灣呢？一中原則呢？

其實全國都有高鐵 又有飛機
要返黎香港投票 根本唔難

中國大陸終於有選舉 全靠林鄭燃點14億人民嘅民主意識

委任都受la
呢d販民有咩所謂姐
同港共傾下數
利益唔會冇份既

依家睇泛民班仆街可以有咩回應

叫住你地唔好你地就係要留

上咗賊船啦傻閪

肯公開宣布一國一制未

美國大選完就會完

唔通有官員想暗獨？

真係笑撚死
搞得區外投票, 海外反而唔得
支那咁撚大, 我就睇撚下你點撚樣投

如果搞電子票既話, 屌你老母, 海外無上網既?
如果搞實體票既話, 屌你老母, 海外無土地比你搞?
定係要支那人係北京去深圳投?

加上, 反正"對身份證號碼" 之嘛, 票站幾百萬人投都得啦?

Yeah 14億人一齊投票

柒婆擺到明落重注博拜登當選
取消制裁

所以泛民永遠都係最忠誠嘅建制派
咁嘅政治大環境仲話係打議會戰線
來來去去都係話兄弟爬山各有各做
接受委任就係無民意基礎嘅議員，
仲妄想可以係議會有所作為
而家你助長嘅就係無民意基礎都可以入議會囉

香港真係得啖笑

就算民主派議會過半
一個國安法可以DQ曬

邊個知

解散立法會啦，香港又唔係冇人大代表

柒婆好撚憎外國勢力
遲早用緊急法禁止香港人去外國旅行移民

支那人路過見到票站會點諗

你咁大巴車落泛民到叫人點算

大把人唸緊點走香港都俾林鄭玩死咗啦，盡力攬炒之後走人啦

留係立法會嗰啲，根本上唔接受委任就係議會戰線最後一招嚟，仲幻想自己有咩權力同資源
而家真係得啖笑

起大陸投票咁搵命搏？

又要攞國際著數，又唔敢講一國一制

我向國際宣揚一國一制，加速一國化，夠唔夠紅?

將民主投票帶入支那第一人

民主中國

有得諗

CLS，一陣出左幾億張票就搞笑

仲投票
一個唔好彩打仗都似

如果14億攞晒香港身份證，14億一齊投票香港既選舉
咁中國係咪應該改名叫香港國

台灣大選 應該係支那開票站

世界民主典範

不如全世界一齊黎香港投啦
最公平

搞境外投票，林鄭想搞港獨？

中國人： ？？？

等打ww3

邊個阻止政府施政就犯國安法

不如直接宣佈一中啦 一乜撚國兩制

而且2021年都唔一定有選舉
可能疫情未完 又延任一年
到時泛民又扮晒野要留守議會戰線乜乜柒柒
香港人又會繼續信依班柒頭

香港已經淪陷 冇得救

是撚旦啦
你直接任命都得架啦搞大龍鳳把撚咩
慳返d 錢落自己袋好過啦

柒婆想搞台獨

弱智
大劣地方咁大
交通又唔方便
番香港投隨時方便過去大劣票站投

今年真係精彩
平均每個禮拜都出條新政策, 全部係推翻晒行咗幾十年呢嘢
咁嘅速度,全民普通話, 簡體取代繁體,一兩年內一定會行

中國終於有民主選舉了

on9 反正都制裁左,重怕鳩你?

林鄭哩招真係正
陰謀論啲咁講唔通佢真係英國間諜？
將投票文化，思想引入支那

利申：ff

都無預再投架啦

咁不如俾埋海外人士投票啦

14億5毛全投淫賤聯

選完理撚得你班友

其實無論販民定本土，唔同意就梗嘅

分別係你唔同意之後會點做，販民班撚樣應該淨係吠兩聲民主最黑暗一天就算

中國人終於有票投
環球時報會唔會去直播
又話高鐵一小時生活圈既？高鐵整個票站咪得

不如改做內地人可在香港投票啦 贏撚硬

8月仲講緊擋23條「惡法」喎

票站主任跨境執法??

大公文滙啲網上投票咁
凌晨時間突然多幾萬票

幫佢諗埋籍口

9吹過去一年有至少日一日就叫長住或
有人長住香港，咁啱內地探親

咁不過拆埋邊境任支那人投啦

投票率達100%點算

我流浪荒島，有冇得投
幾時先有工作人員黎搵下我

台北而家又唔係中國一部份了

重話唔係驚輸

海外藍絲無得投 公平咩

有險可守

立法會都係跟區投
到時十四億票

DQ 黨安法 加埋 強国投票
一個唔好彩拜登贏真係可以收皮

點解外星人冇得投

總票數超越5000萬票

14億票不是夢

點解中國十四億人無得投

大陸票站無限加票

嘩點解內地個啲有特權點都要告

種都廢事種

每日150人落一落黎, 攞身份證, 返上去

到時又做民調留唔留守

唔係泛民支持者唔計，唔支持現任議員嘅唔計，反對留守嘅又唔計

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

咁可唔可以北上助選先？

所以第日種票咪查唔到
識玩

今此搞埋大陸，攬炒之母識玩，打大佬👍💪😅

無所不用其極

梁天琦返武漢拉票？

延後一年就係為左搞呢d
境外種票
check都冇得check

如果開票d共産黨衞星組織大敗點算

公平咩，點解港燦有得投小韮菜冇呀，好嬲好嬲

台灣省無得投就告你柒娥分裂國家

分明做馬

直接篤數委任啦，屌你老母

做馬有望

咁大陸以外既香港人呢？佢哋唔係香港人？

投票？大陸無呢兩隻字架wo
林太如果搞埋大陸人知有投票呢樣野，隨時被大陸槍斃全家

係咪仲要跟住個遊戲規則玩

永續算啦 仲做咩戲

講到好似而家種票又查到

到時掌心雷都唔洗
大陸直接操控票箱
然後大條道理話係民意當選

香港班掌心雷要失業了molamola

點解中国本地人無得投 二等公民港燦有得投

咁中華民國有冇票站？

加速

不如再坦白d，講埋香港公務員唔方便上去內地執行職務，所以內地區投票事務由中央統籌。

到時篤個數俾香港就ok

大陸境內出到任何"投票"再講

又點撚樣呀共狗

立法會係咪要加直選同功能組別議席

區議會功能組別要有大灣區區議員？

區議員同立法會直選玩公民題名wor

咁樣玩法係擴大民選比例但favour親共派，仲要係比例代表制wor,除非大改成個game rule

如果唔畫新區，一個中國票站要處理到功能組別加地區直選，仲要有黃營d人去監票？

有幾多公務員肯去大灣區做票站職員？

支共人等左71年，終於有得投票，太感動喇

林奠真係可以賣港賣到出晒面

全部民建聯

支共範圍內N個票站點票運票
全部係支共兵力範圍內
香港同國際完全無人力同權力監察
成個票箱都係投民賤聯

提議係地獄香港人都可以投票, 橫掂咁撚多藍絲落咗地獄都想投票,唔爭在喺地獄開多個票站喇,政府又可以多一百萬票

香港種票都有得查下，支那種票查都無得查，每箱都係滿滿既民賤聯

終国习上帝光榮任命
腥港布政屍 淋病月蛾

等睇激發強國人問點解自己無票

不如直接啲 全部自己人咪算
唔好浪費我掛一日隊

有心投就返香港投啦

其實係
全世界都知佢地真面目
仲扮乜野

痴撚線
咁不如話直接任命算啦

我覺得應該14億人都可以投香港囉

仲投黎做乜？要DQ既都DQ哂

好似唔止大灣區
睇新聞咩北京上海

一秒增加50-100萬建制票，再放寬來港拎身分證居住年期，瞬間又多十萬票

不如你禁住我係地面強姦啦

成個議會都取消左仲有乜好選

咪係囉
你知我知單眼佬都知

延遲就係為咗種票

DQ都唔夠
仲要境外投票
有咁核突做到咁核突

咁佢地投乜區？ 大灣區呀

14億一齊投啦

中國民主化

放病毒入黎 取消選舉 之後一年時間加大灣選舉

見新東唔夠打就大灣區全部簡新東

此舉萬萬不能，林鄭果然係英國特務，凶險非常，千萬不能成事，試想像在中國境內有所謂的民主投票會有什麼牽連效應

實叫強國親戚投票
等睇全個強國話投票你點收科

林奠成功爭取中國內地有得投票

香港預備見識下真正嘅選舉舞弊
嗰d咩掌心雷 蛇齋餅糭行埋一邊
要幾票有幾票

最尾個句笑話黎？

好喎，投票要俾人宣傳喎，各候選人可以大鑼大鼓上大陸拉票喇

過左深圳河 佢根本點投都得
保皇派要幾多十萬? 印就有 票箱你都唔check唔到

只要小心唔好計錯數多過700萬

司法覆核

所以話仲賴死喺垃圾會班垃圾食相真係好難睇

宣佈延遲已經知係為左改制
因為係人都知延遲選舉一定唔關疫情事

係14億2千3百萬,
有乜理由次次都唔計埋2千3百萬台灣同胞, 成日14億14億咁難聽,
台灣人都要投囉,
我支持一個中國架

不如咁啦 立法會議席增至210個 70個香港議員再加140個大灣區議員
咁選到70個梁天琦都唔怕啦

直接任命咪算囉
呢d手段呃得邊個

唔係講笑，我覺得佢地認為咁樣可以塞住外國把口
無萬年議會呀，一樣有選舉

個19政府完全唔熟香港法律 擺明違法 研究個gap位黎出蠱惑

最後投夠70億票

感動人心，中國內地終於可以投票！

真係on撚鳩

仲投條西咩，全部委任唔好晒無謂錢囉

留名睇多過400萬票
屌你都on柒鳩

大灣區拍段片
一班戲子投票

最後票箱大灣區有一百萬票

實情係票都無投過
大陸唔會有投票發生

林家棟

寄信投丫笨

嘩個票箱黑撚到

唔怪得今年冇得投
不演了

咪支那式個隻有沒有反對
沒有沒有沒有 通過

等喺班柒頭接收咗委任唔夠兩個禮拜後宣布

大灣選區呀，屌你老母

反正都做到出唒面 不如直接宣佈保皇黨全部當選

叫人地情何以堪

黑天鵝
推動支那民主進程

所以話攬炒有理

幾多票都得
全國十三億人普選香港立法會

在港中國人想投中國嘅票

又然

5乞兒：地獨份子

方便雙非蝗蟲洗票

唔夠玩 就種票
發現種票都唔夠玩
直頭叫埋海外幫手
你地咁7 不如直接宣報唔好選

點解淨係中国
海外香港人無人權

人地就係知下年冇得選先撕爛塊面接受委任

有呢條八婆日香港都冇好日子過

到時就算唔種票，係咪張選票上淨係得奶共派可以選？

我正式宣佈斬撚死佢

條臭閪見都俾人取消曬D野,把心一橫發濕鳩老閪婆脾氣繼續玩爛香港算

點解呢個post推唔起

正常人已經無興趣理咩選舉
只有泛民同黃絲先仲會理個選舉同信咩議會戰線35+
不過講多無謂 祝個班香港人好運

唔係為乜要延後一年？所有野都部署緊

最簡單既嘢偏偏最少人做

其實如果佢真係安排大灣區投票，非建制應該杯葛選舉。既然政府做咁多野都係想贏姐，咪成全佢哋囉

冇所謂啦

另一角度諗
唔計為錢既泛民
班天真黃絲先真心愛香港
到呢刻仲未絕望
仲留係香港 唔會走左去
而家走個班有幾多係港豬freerider

JR啦屌
政制及內地事務局局長譚志源的書面答覆：
主席：

根據《立法會條例》（第５４２章）第２８條，如某人申請登記為地方選區選民，則該人在提出申請時，必須通常在香港居住，及在登記申請中呈報他在香港唯一或主要居所的住址。否則，該申請者不符合登記成為地方選區選民的資格。

一個人是否「通常在香港居住」，需考慮個別個案的具體情況以及過往法庭的判例，作出判斷。

一般而言，如香港永久性居民已離開香港往其他地區定居，期間並沒有與香港保持聯繫，可被視為並非在港通常居住。另一方面，如香港永久性居民以往一直在香港長期居住，因個人理由已搬離香港，但期間仍經常回港生活（例如工作或家庭團聚），在某程度上仍與香港保持合理的聯繫。如他同時能夠提供一個在香港的唯一或主要居所的住址作選民登記之用，在此情況下須按個案的實際情況判斷他是否仍然符合法例中有關「通常在香港居住」的規定。選舉事務處若收到就有關事項的查詢或投訴，會仔細研究個案的詳情和實況，有需要時亦會諮詢法律意見。

就議員的各項質詢，現答覆如下:

（一）由於申請者並不需要在選民登記表格透露他是否在內地居住或工作，因此選舉事務處並無有關統計數字。根據現行法例，市民須提供一個正確和真實的香港住址作選民登記之用，此地址亦必須是選民在香港唯一或主要的居所。如果市民提供一個虛假地址，或有關地址並不是他在香港唯一或主要居所的住址，便會觸犯法例。

（二）及（三）根據現行法例，申請者必須令選舉登記主任信納他通常在香港居住，並須提供一個他在香港唯一或主要居所的地址作選民登記之用。如果未能符合有關要求，該申請者便不符合登記成為地方選區選民的資格。

另外，根據現行安排，選舉事務處只會在登記住址未有郵遞服務的情況下，才會考慮批准選民使用另一個地址作為通訊地址，以收取與選舉有關的郵件。

根據現行法例，任何香港永久性居民申請登記為地方選區選民，無論他在何處工作，都必須符合《立法會條例》（第５４２章）第２８條的有關規定。否則，選舉事務處不會處理有關申請。

（四）根據現行法例，姓名載列於現有正式選民登記冊內的人士，一般會有資格在其後舉行的選舉的相關選區投票。選舉事務處會根據選民在香港的登記住址編配選區及投票站。然而，若選民已非在香港居住，或在香港已沒有唯一或主要居所，他或已不再符合法例規定的登記資格並因此喪失投票資格，故他應將其最新的資料通知選舉事務處，以作跟進。

政改3人組會唔會唔熟書呢?

哇，好破格呀....

呢個時候仲有咩法例可言

有撚用咩
不過都係個句 咩都要做

即係下年都唔會通關啦

係大陸有得投票？ 你唔好害死你老細雜大大啦

幫佢煲大佢，大灣區可以有民主選舉，中國民主女神，六四個民主女神都要行埋一邊

肯定有幾千萬人投啦！

全中國都可以投票，唔止大灣區，真係痴線

延後一年就係想咁咋嘛,之後咪名正言順話保皇狗大勝囉,等西方冇得再批評香港冇民主

肯撚定唔會俾公務員上去做啦，今時今日諗野唔好咁狹窄得唔得

大義凜然咁話香港公務員唔可以跨境執法，內地區選舉事務將交由中央統籌，到時投票日結束，中央篤番個數俾香港咪ok囉

支持 快啲玩壞佢

如果台灣都有點可以漏咗澳門

屌你老母

犀撚利，成個立法會選舉攪爛晒

到時燒山都有得投票

佢都係想咁

點算解唔取消垃圾會直接人大開個香港區冇得

問：點樣令保皇狗喺立法會選舉得票變多數？
柒婆：
❌改善施政、聽取民意
✅喺大陸種票

係中國搞投票講民主

不如全中國14億同胞都可以投票啦⋯⋯你老母x西！

有冇人會話

咁都仲參選 等如接受委任

點解台灣同胞唔得?

Dirty trick - get ENOUGH BlueC votes to beat YellowC!

我都讚成取消

同人講重有一國一制

共匪講閪講古惑講道德淪亡真係前無古人

點解唔搞全球香港人都可以投票呀？

You got it!

民主女神
中國民主全靠林鄭

No wonder she needs to DELAY so that she has enough time to SET IT UP!!

Dirty !

睇個勢都係阻唔到
我地下年可能會輸哂所有議席
而黑警就會拎住14億既數字更加橫行

唯一可以做既就係搞撚大佢
利用北京直接干預選舉做外宣
幫香港加速，等所有外國企業走資，封鎖香港

利申：唔會移民

仲話跟基本法喎，另一方面贏唔到本地票，未係內地拎票囉

冇可能重有

屌你老母垃撚圾

老人票唔夠種
種撚到番支那
都戇撚柒鳩

大陸民智
投票 = 反共 / 港獨

例子: 周柏豪呼籲大家記得登記做選民

香港人口700零萬，可以係內地投票可能會再多700幾萬票

你用肯字喎 比定肯

咁外國呢？點解淨係大陸？

A

原來限聚令遲一年投票就為左推呢樣野

會比佢灌輸投票選舉呢個概念上去咩

都話林鄭月娥有苦衷囉
佢根本係反共復國大將軍嚟嘅

喺台灣可唔可以投

如果當年政改過咗有普選
結果都係會咁
支共唔夠你香港人選
就用呢種方式造票控制選舉
學俄羅斯嗰種假選舉咁扮有民主

咁響支國投邊區？

原本2047年前後就係咁
依家只係提早發生
不過換嚟係西方文明國家嘅逃生門
老實講
依家點差
都唔會好似原先預定溫水煮蛙到2047一鑊熟咁差

會否出現另一次革命？

司徒華終於可以死得眼閉啦，見到民主中國啦

唔使驚，仲有十九名泛民議員頂住！

派14億張hkid card

仲體制內抗爭？

基本上重要留喺垃圾會嘅飯民唯一可以做嘅就係鬥紅
係咁質問啲鳩官奶共派幾時放棄外國國籍，幾時送返啲仔女去支那讀書

咁下年搞埋選中共總書記啦笨，屌佢老母閪

會唔會種種下 有成十三億票？

中國有民主
鄭月娥想輸出革命